嚴選達哥最難打既BOSS

老MK古牧宗光

推

雞飯流

武士刀佬

係雞飯美心流

kmdd

係咪Dark Souls3果隻

bloodborne

kmdd一聲嬌喘倒在達哥的懷抱裏

混帳東西,你就這樣被我解決,還有戲唱嗎?

呢個真係先係top1

壞save

雖然唔係boss 但人性真係打到投晒行

kitspy

Last of us外傳

還有戲唱嗎⋯⋯

卡足一晚零進度

Hitman 有一關卡足3日

關卡唔算係boss
Boss就講一隻過

好似三日先爆？

冇片？

145次死亡